政府稱會適時將《國歌法條例草案》交立會大會恢復二讀辯論

經民聯立法會議員、基本法委員會委員梁美芬批評，民主派議員企圖癱瘓立法會內務委員會，主要目的是要拖跨國歌法本地立法。她說，如果未能進行本地立法程序，唯有直接公布在本港實施。

公民黨陳淑莊質疑梁美芬的講法，認為中央與特區政府已選擇以本地立法，而非採用「當地公布」的形式。

政府回應《條例草案》草擬經過嚴謹程序，當局會適時把草案提交立法會大會以恢復二讀辯論。

ok，趁運動個火就嚟熄又點返熱佢

【中大有人同警開閉門會議！】

林鄭：我好擔心場運動降溫

又黎？ 香港人好忙

台灣就公投完啦 甘香港人呢？

一人一票 香港地投票

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

又係用返送中條例個招唔經委員會直接放上大會佢真係夠膽做既咪黎多次612囉

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

通過，即刻呼籲全港罷投建制派

火水 汽油

‎[19:30 現場文字直播] 民間記者會 : 黃色經濟起革命 良心消費衛我城

繼續全面政治鬥爭
攬炒全中國